【無水奇招】強國麥記街邊剷雪沖啡？ 食客嚇窒兼肚屙

在中國改名「金拱門」的麥當勞，其湖南張家界分店日前被爆有員工在室外挖雪，疑似用雪融化的水製作飲品，有客人稱用餐後腹瀉不適。事發影片昨天在網上流傳，店方表示未有收到客人投訴，承認當天確實沒有食水，但一向都使用桶裝水製作食物飲品，聲稱會調查事件。

在張家界拍攝雪景的遊客楊先生，前天（29日）在張家界天子山賀龍公園麥當勞餐廳用餐，他看到麥當勞員工四次在室外裝雪，帶回店內製作飲品，並拍下整個過程。片中一名婦人穿着麥當勞員工制服，在室外地面上挖雪裝入容器，然後將盛滿雪的容器拿進店內，再倒進一個標示為「運冰」的紅色桶內。
楊先生表示未看見餐廳員工用雪融化的水製作咖啡等飲品，不過同行朋友用餐後皆腹瀉不適，「就算冰凍封路沒水，也不能隨便在外面挖雪來給顧客用」。內地傳媒致電涉事麥當勞查詢，姓楊的當值經理表示尚未接到顧客投訴，已向公司滙報。餐廳隸屬於湖南邁湘餐飲投資有限公司，該公司註冊資金為1億元人民幣，為經麥當勞總部授權的特許經營公司。

良心企業

純天然

雪都夠污Joe, 仲要溝埋大陸空空

最天然就係d雪

再recycle埋客肚痾啲屎水

區區雪水就肚痾，一定係假中國人

原來大陸落雪唔灑鹽

啲鹽都比蝗偷曬
點灑

啲鹽攞左黎炸薯條，食左啲雪先再食薯條

前排先話有支那人偷鹽

金拱門

WECHATPAY有COUPON啊, 仲唔狗衝去食?

金拱門